[長文]我真係唔識move on...

一齊左年半..
當初係普通傾下日常事
然後大家都有好感
自自然就係埋一齊..
年半對於好多拍得更長既人來講係好小事
對於我來講係拍得最耐,
經歷左好多野,身邊好多事物都有佢既回憶,
第一次搭飛機出國係同佢去,
第一次睇到落雪係同佢一齊,
第一次去台灣都係同佢,
我同佢係兩個世界既人來,
佢好外向,好多朋友,好多節目
我好毒,冇外表,唔鐘意social
以前我都拍過拖,以前拍拖既心態係拍住先,大家開心咪得..
係佢既出現令到我會諗將來,諗結婚,感受到家庭既重要
好多野為我著想,我唔識襯衫,佢覺得靚既會買比我,
我唔識揀鞋.佢覺得靚就送左對比我,
佢未出過來做長工,啲錢都係以前做pt儲落,
有次佢同我講佢冇乜錢啦,要出返來做野
我聽完個心好痛..好怪責自己令到佢要捱苦
我只可以拼命咁做野,ot搵多啲錢
自己只係一個普通既sales仔,搵極都唔多
但我盡力令到自己同佢出街食飯行街睇戲,去邊都好都盡量唔使佢用錢
同佢一齊就算乜都冇做,係屋企hea下睇下戲都好開心
以前我生日有fd約就食餐飯,冇fd約就自己係屋企打機
但同佢一齊佢幫我plan好哂全日行程去邊度玩,就算果日食m記我都覺得好開心好幸福
就算去旅行/果日冇見面都好我地都會facetime/傾電話
每一日都好似情人節咁,就算冇咩野講聽到把聲都好開心
上年年尾佢in左份工,人工係我兩倍
佢有問我介唔介意人工高過我,我話唔介意,
我鐘意既係你個人,你搵幾多錢我都咁鐘意
我仲好開心咁同身邊啲人講佢in左份好難入到既工
身邊啲朋友同事仲同我講,咁你要增值下自己啦,拉近下啲距離
出左來做野之後價值觀會唔同左,圈子唔同左好難維繫
我明白呢個道理,我都準備去學多樣野增值自己,學多門手藝去轉行
係佢正式入去training既時候佢比我既感覺係唔會分手
但係係上個月尾我去左旅行,少左同佢講野,但我地都好似以前咁有傾有講
夜晚仲會facetime去左邊度玩,今日做左啲咩
到返香港見到面既時候佢比我感覺冷淡左..
我地食飯果陣佢突然問我:呢排少左搵你慣唔慣?
我:唔慣架..咁你呢?
佢:開頭有少少唔慣,但入面training好忙,慢慢開始習慣自己一個
果下佢問得好突然,我唔識講野 然後繼續食飯
食飯果下佢仲同我AA..食完佢就要返返學校了
返左學校之後就少左好多msg,佢話入面好忙,呢個星期都唔好搵佢
我明白佢意思,所以我都少左搵佢,佢一得閒覆我msg我就即刻秒回
慢慢地發覺佢ig係有online..只係冇回覆我
我就問佢係咪唔想我再搵佢,佢就覆我:想自己一個人,想處理好自己啲野先
我話好掛住佢,問可唔可以打比佢
因為我成個星期冇同佢講電話,同埋佢msg好冷淡,一聽到佢把聲我就喊到收唔到聲
佢:你唔好咁啦,我地兩個世界既人,我唔鐘意男仔咁hea,果日見你感覺好陌生
佢:我同你距離太遠,我講既野你唔明,你講既野我又唔識,一齊落去會好辛苦
我唔識答,我個腦空白哂,
然後講左一啲分手既說話..之後冇耐佢就話要忙就收左線
之後我send左段千字文比佢,講返我既感受
佢睇完藍tick左就冇覆..
呢幾日我個人真係冇左靈魂咁,除左做野忙既時候可以唔諗之外
一靜落來就不斷loop同佢既msg,loop佢ig,loop自己ig有佢既相
訓下醒下就禁著部手機睇下佢有冇搵我,最後都係得篇千字文藍tick
我唔敢同身邊啲朋友講我地分左手,因為係佢地眼中我地係唔會分手,仲好sweet
我唔知點面對屋企人同朋友,你個人要幾失敗先會令到個女朋友離開你
尋晚我約左個同佢共同既朋友出來講,係m記一見到面野都未講啲眼淚就湧哂出來..
如果係以前佢未入學校前我都仲可以搵佢出來挽留佢
而家佢入左學校裡面一星期先出得來一日,
就算果一日比你去挽回到,佢入返去既時候一忙佢一樣可以好快放低你
所以都係得返自己一個承受...我真係唔知可以再同邊個講,只可以放係連登..
打呢篇野諗返起同佢既回憶眼淚又忍唔住
而家每日一放工返到屋企就諗起佢,所有回憶都係佢
我真係好辛苦，以後都唔知可唔可以搵得返好似佢對我咁好既人..
sorry 有啲長..文筆有啲差唔好屌得咁大力..

巴打 i feel dat

身同感受 後悔既時候已經太遲

老土都要講，時間可以治療一切
一時三刻傷痛好正常

我明。。我都係咁。。

好長唔想睇

我明...我都係佢慢慢少覆，慢慢話處理左自己事先再我，之後就係分手結尾
搵多啲野做，令自己忙啲，過多排就過去架啦
利申，努力move on緊

睇完
做sale唔識打扮即係咩

最慘係啲回憶
我諗以後去到日本,台灣都會諗起佢...

唔係賣衫

我同佢就快3年，的確回憶先係難忘記
生活大小事都經歷左咁多
又要重新出發

巴打因咩事分手
分享下互相支持

我地要正面啲，唔好再著眼於過去
忘記佢

sad but long

係你hea我先走咋

睇完覺得樓豬好廢
分手好似只係唔捨得冇咗個對自己咁好嘅人，又話唔識同身邊人交代分手
好似鍾意條女只係鍾意人地對你好咁
條女又外向又多朋友都揀你呢條死毒撚，你係咪覺得好有成功感？
你自問有咩俾到條女先
增值自己唔係為咗條女先去增值㗎嘛
如果你覺得成世人搵萬幾蚊就夠，你就唔好阻住晒啦
唔知你地嗰啲咁癡身嘅相處方式係邊個開始先
而家環境唔同咗，你都知條女一星期先得一日出到嚟，裡面訓練唔洗做？唔辛苦？
你又有冇諗過點配合吓人？
你啲人就係想成世乜都唔好變，大家搵份萬零蚊工吃喝玩樂就算
見到你完全冇反省自己，講到要怪鳩條女咁就覺得你好撚廢
喊喊喊，喊乜撚吖！人都走咗啦！聽日準時返工呀！

女人個個都19樣
見一個愛一個
犯賤

條女變得咁快，不過突然生活上有改變，加速了佢的想法。
樓主也要想想自己的前途，下個女友如果條件俾你好，會不會又發生同樣問題⋯⋯
初初係傷心、冇心情冇胃口，過一排就冇事

我明果種感覺，當一個人要變，之前講到幾海誓山盟都好，都可以一下子急轉直下

份工改變左佢既睇法

錢作怪
你試下以家有幾千萬身家，開架波子出黎佢就自動波跪係到

冇錯 可能佢而家會覺得同你距離越嚟越遠 好多嘢都唔同 咁係因為佢入咗一個新嘅環境 遇到新嘅人同新嘅事物

樓主你而家應該要做嘅嘢 就係好好增值自己 唔好為咗佢搞到你自己頹廢埋

諗下自己有咩地方可以進步 同時又諗下自己嘅優點

比幾年時間自己 好好努力 裝備自己

如果你幾年之後 甚至乎10年之後

你覺得你依然咁愛佢

到時你再用全新嘅身份追多佢一次

又或者到時你已經睇佢唔起

加油 💪🏻 時間會治療一切

俾啲自信自己 你內向就係內向 唔需要為任何人改變 因為你就係你

如果連自己都接受唔到自己 自己都唔愛自己 邊個會愛你？

加油

返咩呀
返學校一星期先出得一日
紀律部隊？

我冇怪到佢
你鬧得我好岩，來緊我會努力改變